【世界盃】【全民競猜】下一個對香港發出旅遊警示嘅會係咩國家呢？

1爱爾蘭
2日本
3加拿大

下一個國家係邊個呢？

馬會出左賠率未？
我買重德國

收到風，頭獎禮品係足金鳩猴

以上全部皆是。

堅尼米拿

支拿

日本唔係有啦咩

美國

France / Germany

殘體字？

德國

梳呀。用開速成，手快㩒錯。

大機會

瑞典商會都出左聲。瑞典大熱

答案係李斯！！！

我估瑞士

1愛爾蘭
2日本
3加拿大
4澳洲

Ole ole ole ole ole ole ~

狼隊

韓國

中國